Show Blocked User - Tik-vip-terry

我知道我唔係邊個，利申亦無份參與玩膠！
但都想同各被fake嘅義士講聲 - 對唔住！
希望你哋條氣順返！大人有大量！
喺呢個咁關鍵嘅時刻懇求各位唔好因爲條on9而分化

如果你係警犬睇緊呢個post，請記住，我屌你老母呀！

Show Blocked User - Tik-vip-terry